<p>
Sofia Novais de Paula nascida a 15-11-1976 signo escorpião.
</br>
Vivi no brasil até aos meus 7 anos, e desde que regressei a Portugal vivo em Oeiras.
Queria ser veterinária mas acabei por me formar em Marketing e Publicidade no IADE e trabalho como directora de Marketing desde os meus 25 anos na Directimedia.
</br>
Em 2009 comecei o blog <b>Diário de um Batom</b> até agora.
Tenho 4 meninas cadelinhas, 2 gatos e 2 tartarugas e sou voluntária na Amiama.
</p>